「長洲覆核王」入稟高院要求法庭頒令取消何君堯議席及退回薪金

立法會議員何君堯聲稱自己是「新加坡和英格蘭及威爾斯執業律師」，近日遭到質疑，而其所屬律師行的網站昨日早上修改了何君堯的簡介，變成「獲得新加坡執業律師資格」和「獲得英格蘭及威爾斯執業律師資格」。「長洲覆核王」郭卓堅今入稟高院，要求法庭頒令取消何的議席及要求何退回薪金。

申請人郭卓堅於入稟狀指出，答辯人立法會議員何君堯違反《選舉舞弊及非法行為》第25條，即在選舉時自稱是新加坡和英國及威爾斯執業律師，但經查證後發現何君堯並沒有上述國家的執業律師牌照。申請人認為何君堯利用上述名銜，謀取利益，每月收取立法會議員利益。申請人要求法庭頒令取消何的議員資格，以及何君堯須將薪酬退回。

郭卓堅今在高院門外表示，由於何君堯是利用虛假聲明取得議員資格及薪金，即使上述錯誤是手民之誤，亦理應即時辭職。

好波

根本就要搵人行出呢一步
全香港次次有呢d事都係得呢個長洲啊伯肯出手
多d人肯去申請覆核建制班假學歷撚屌就好

ICAC呢

有錢果d撚屌去撚曬邊 次次都靠個阿伯

希望大家會支持郭生10月1灣仔擺街站

支持

呢D野根本係應該政黨去做

本民青政民族黨無半個會員去做？

報ICAC都啦！

陳浩天新界西喎, 佢自己唔親自去報

都搵到半個新界西黨員去報掛？

搞乜野？

報ICAC有用過DQ

選完過左6個月, 好難受理

why not both?

佢仲可以jr咩

睇錯唔係jr原來

又係得佢出嚟, 其他都過過食花生

連登仔講就威 做就閪
都係連登仔口中所講既廢老靠得住

做實事

不如教佢搞眾籌？

連登有冇實際行動支持

會唔會唔係個區選民而拒絕受理?

呢條友見佢入稟就多，但有幾多次真係贏到?
成日亂咁入稟只會幫倒忙。

保證庭都開唔到,
你當三權合作係流嫁?

回水

應該選舉後半年提出選舉呈請
而家先提出唔知有冇用

泛民學野啦屌你老母，次次都靠阿伯

過多幾年就冇香港人

長洲覆核王真係堅料做最撚多實事一定係佢

係呀 好似你係keyboard屌2句就最有用

聽講打官司無撚晒錢了。

呢獲佢都要諗諗計 一係詐騙 一係違反選舉法

有案例 入得

留名等睇戲

仲有恐嚇，誘導他犯法、殺人、傷人

陸續有來

orz

不嬲都只係想人地幫佢搞革命？
自己郁手？要返工不了

為地球人類除害

推

投訴佢地唔做野

上

點撚樣算
完全追究唔到

收皮啦抽水怪